公園少女新歌好聽喔

真心好聽 大家快聽

拉🤚

想知呢隊係幾線團🤔

樓主痴左線 睇女團

黑妹你隻手貢古怪..

仲未聽

收啦 我仲直能過你

我都5g..

吓姐係點

呢隊野D碟係日本擺成個月都唔知賣唔賣得出一隻

做乜有個男人係到

係幾好聽 但冇個靚 浪費左首歌

有無令女先

佢地個隊名改得好怪 「公園」少女好似唔高級咁
估計難成大器

無留意

做boy那個今次髮型好核突

屌終於見到有人講公園少女睇到濕撚曬
利申公園少女打手

first day sales好似得四百 慘

摺團係咁上下冇咩期望 唔好咁快收皮就得

講真 呢啲concept大把團都係 個樣又唔得 好快收皮喎